李丞責：長洲地震預示女當權者失勢，鼠疫與豬瘟隨時殺到。

【本報訊】長洲發生地震，香港隨時冇運行？有堪輿學家預示，長洲位於香港島西南面，西南屬「坤位」，與女性關係密切，本港女性當權者有機會失勢，加上流年災星「五黃」在西南方，又適逢豬年與鼠年交接，鼠疫與豬瘟隨時夾擊香港，地震是對政府的警告，籲政府應做好應變措施，否則香港將陷入瘟疫橫行，民不聊生的局面。

恐爆豬瘟鼠疫 長洲如守護神

堪輿學家李丞責指，流年五黃位在西南面，意味有災禍降臨，而西南是坤位，在易經上坤位代表女性、宗教及安定的情況，「五黃位不應有震動，在西南位發生地震，代表舉足輕重的女性當權者有機會失勢，佢哋健康亦有機會出現問題。」而相傳當年因為上環太平山街發生鼠疫，請示北帝後，於長洲舞火龍求福，最後鼠疫平息。李認為，長洲曾舉行宗教活動震懾鼠疫，長洲猶如守護神對抗瘟疫，如今發生地震，是一種啟示，「要小心有鼠疫再臨，加上冬至後就係豬年同鼠年嘅交接期，鼠疫同豬瘟都要小心。」

另一堪輿學家周漢明則表示，己亥豬年屬木剋土之局，代表土地、高山、平原及島嶼會發生變動或撕裂。他又指，自古以來，地震的發生會影響國運，如今香港發生地震，對香港運程會有輕微的震盪。

至於一四年本港亦曾發生地震，同樣是社會運動激烈之年，周分析，一四年是甲午年，同樣是木剋土之局，社會亦容易出現反政府聲音。他認為，長洲地震的出現，亦意味明日大嶼等基建有機會觸礁。

垃圾新聞

弱智風水佬

風水佬

預視埋聽日7號

風水佬=9upper

1.4級又唔係7.6級，當啲天災流㗎？

歸邊大戰 正式開火

而家當權者男黎喎

又中

我：李丞責係條神棍

食咗個港姐冠軍做老婆

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

神棍.

我預言，後日係8號

我算到英女王大富大貴衣食無憂

信佢我不如信呢個

本身香港當權者都唔係7婆 好心神棍就收皮喇

1級地震吹到大 咁日本一早滅左國啦

其實長洲有冇地震都好，鼠疫都係一個唔可以忽視既問題
佢出黎提一提都好正路

法師界kol

風水師

肺鼠疫已經南下緊，豬疫早就到左
又係啲呀媽係女人嘅說話

香港冇女當權者，習帝直接管治
習帝切咗啦咩？

預測下中共幾時忘黨仲好過啦

棍

佢唔順便提埋過馬路要小心
仲有全球暖化呢

拉

廢中仲食到港姐

阿媽係女人

馬後炮

又適逢豬年與鼠年交接，鼠疫與豬瘟隨時夾擊香港

真係吹得就吹

睇返上年新年
有邊個風水佬講得中今年發生既事
講得最準係車公廟支籤

連登個班咪又係咁講 又咁多人信

信李承責不如信蕭生
蕭生已經「反向預測」咗中共會喺三年內亡國
（蕭生：「中共會打破蘇聯國祚73年嘅紀錄」）

ok

屌你老母真係馬後炮到仆街講d大家唔知ge得唔得？

都係借風水表態姐
放過佢啦

咁撚勁既話 上年就應該預計到今年有咁大件事發生

大波驊要落台

應該講緊林奠

我唔係風水佬

公平咩

鞭屍師準備

我會覺得提人做好預防係好事
不過呢個POST 上到熱門

[有不反]1206愛丁堡集會-民記首度披露全港最大型催淚彈後遺症問卷結果！

其實今日(12月6日)都有個集會

王志民鄧炳強男黎喎

其實佢講緊傻強老婆

港姐就港姐，不過係公認最豬嗰屆

而家睇風水興講返發生咗嘅事？

嘩，準到

佢地老婆

百份標題 敗政暴亂天怒人怨 長洲地震凶兆降臨

....

屌笑撚死

五黃

...

鳩up完未？

收皮啦鬼唔知咩

有邊一次唔係豬年同鼠年交接

定律黎嫁嗎

突破盲點
林奠確係傀儡
跟本唔係當權

風水佬都係收皮la

屌你有睇新聞嘅識up啦 傻閪

btw入左罷工公會未?

又話你阿媽係女人d野

完全無人記得林大總統

想問下而家咩年代

是咪跳求雨舞會落雨架

我係諗起依張Gif啫!

又唔見佢地擺個毁滅港共既風水陣出黎？
垃撚圾

2019年1、2月果時批

雖然都係樣衰不過都未至於最差既, 你唔好唔記得重有莫可欣,楊婉儀,林敏俐,張嘉兒同兜呢五絕喎

連登平時班風水佬呢

有冇人年頭算到6月的風暴呀？
一個都冇呀

西位就係女人

國難風水

雖然依條神棍之中既神棍不過依次岩聽

林大總統，唔係唔識下話？

正

sad but岩

個兜 我已經忘記左佢叫咩名

又要拎番佢養隻馬唔撚掂仲要兇鳩練馬師既事BIN C

今次鼠疫發病太快（<一星期） 死亡率太高
好難擴散到出去

屌 呢個最後係咪冇咗回事

神棍

我信你啊，不如我諗下有咩方法解決問題仲好啦

小強上場之後林大總統係咪正式退場？

兜甲兒

屌

以為係西邊所以屬西暗示啲西女人

仆街

係咪林鄭同習大大車震咋

吹水佬

揭露國家機密，必遭天譴 送中查辦。

{128文宣} 全港最大型既線上文宣再一次正式上線

不如而家直接去問下車公仲好

9upper

好準

老鼠半年前都有講啦 馬後炮

上年唔見你批到今年有反送中

八月十五, 適逢中秋

.... 多謝分享

震左就係架啦

笑撚咗